【突發】林奠明日記者會講稿流出

市民上街遊行和平理性表達訴求 可惜部分人以暴力行為衝擊立法會 破壞社會安定和諧
在此表示強烈譴責示威者使用暴力 並重申支持警方嚴正執法

賭幾多又係講呢啲hea 9我地

陣間4點開記招就係講呢啲